我哋藍絲又輸咗 原來恭喜拜登就叫反擊咗

唔怪得咁多藍絲手足，轉咗黃

以為今次終於可以宣戰點知偉大嘅國家主席都只係打嘴炮

做藍絲做到好失落，好無助，好重無力感

藍友淨係識返工⋯⋯連民建聯流會都唔理

岩岩DQ完幾個泛民 敵國就一個反手制裁我地 我地藍營反擊既力又好似棉花咁無力

係

我登

光棍節刷完交易額當抗爭

初初以為兒登係笑連凳仔幼稚。
原來係兒童色情愛好者拜登。

反制都係DQ幾個香港議員, 美國根本不癢不痛

入左嗱 ?

重點係每次佢地都搞到我地啲領導人
我地就唔得，剩係可以搞9低靚仔
又到十二月真係好驚，武統唔到台灣又要比人笑大個口

而買手282先算係

今年咁就收得工啦
搞一個禮拜先等於上年一兩日成交額
啲人一早放棄灑

又俾人制裁國家幾時先宣戰 無力感好重

好失望...
睇唔到點先可以贏到...

唯有懲罰藍絲經濟圈
不過都係太遠，不了

空姐牛肉飯 燉又咁遠同貴 不了

隻肥龐仲話台灣從來都屬於中國，好嬲好嬲

做藍絲好辛苦，中央成日轉口風跟唔切，而家應該支持定反對班攬炒'已完'離開立法局好

美軍打到黎台灣
祖國都無反應
唉
輸曬
同當年日本仔打到東北
我地整係識撤退一樣
中國其實係咪真係東亞病夫
輸曬唉